精神勝利法

tell me what 7 you say

咩2c

wohooooo

好高深。。。

布癲狗

毛耳屎

牙撚帽偷看

你好

對你嘅內心世界始終有一絲偷窺慾望。。。

我很好

早唞

我緊係知

廢話少講

人生緊係講廢話

你人廢講廢話

神一樣咁廢 正

真

你最神

好俏皮⋯（想屌）

我是牛我是牛

我前你後

想牛你

當我望到個啊叔 我就知有大事發生

畀條生路行吓

死Mk

🚬

55

唔啦 做我女人

你寫？

獌反cup做

是

啊叔是灰

證明咗啲咩
證明有一定歷史
所以要聽(pray)

巧令😍

傻子點算我同佢唔岩size

點解咁壞

巧似里照鏡貢😍
l00k落去>v<
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓

唔啱咩size

我靠自己實力壞💪🏻

又噴

食煙好型？

任性

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

^ . < 作對專家